有冇諗過戒晒d 惡習？

典型惡習如下：
1. 打J
2. 少運動
3. 冇注意飲食: 縱食慾 , 食野唔健康, 飲水少
4. 訓得少, 夜訓
5. 冇注意姿勢: 包括坐姿，站姿 , 影響脊骨健康及自信
6. 過度上網, 打機

有冇諗過改晒佢？

日日都諗住戒煙

不如真係戒

有就個個都有

戒晒 身體仲差 點睇?

可以點戒

用堅強無比既意志力

有就一早戒左

鎩練

1.打J一星期一次
2.日日運動
3.戒熱氣甜嘢，雪糕都冇食一年
4.戒唔到
5.一直都有注意
6.對住電腦唔超過一個鐘甚至冇開電腦，手機game都唔玩

而家日日咁生活

諗左十幾年

今日開始真係戒

點做到

YouTube search 幸福課 positive psychology
人每次只可建立一個習慣

建立容易 改變難

對自己冇信心 係咪死症 自己都唔信自己

1) 打J一星期最多一次
2) 1:30訓 8:00起身
3) 一星期做5日運動
4) 戒酒
5) 戒糖水&汽水
6) 戒打機

做乜唔返工

？

返緊乜

19工

最想改既係 懶

我都想戒J ，btw day2

戒完咪又係咁

真係意志 同埋恐嚇自己迫自己
啱啱又做完運動喇